台灣總統府及行政院共同譴責中港政府繼續侵害香港的民主及人權

壹傳媒創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘等多名泛民主派人士，因2019年參與民陣發起的維園「8.18流水式集會」而被裁定組織及參與非法集結罪名成立，西九龍裁判法院於今審理判刑7名被告，黎智英被判刑1年。對此，總統府和行政院齊聲譴責，總統府呼籲北京當局，「正視香港人民的主流民意，唯有與香港人民展開誠懇對話，才能化解爭議，讓香港社會回歸平靜」。

...

羅秉成指出，看到媒體報導香港將爭取自由民主的黎智英先生等人定罪判刑，深表同情與遺憾，更要再次譴責北京當局罔顧、壓迫港人爭取民主與自由的決心。而此事也讓台灣人民更加戒慎警惕，若有一天不幸被中國併吞，那台灣勢將淪為今日的香港，任人宰割。只有全國人民團結一致，堅持民主自由，堅守人權價值，才不會讓企圖以各種方式併吞台灣的中國得逞。

Source:

推

不如台灣又制裁下

777: 下？✋👂

無呢條法例
不過台灣大把行政手段可以玩，淨係依家已經幾乎唔批所有香港公務員移民申請

唔通話好驚咩

推呀

余文樂陳小春咪一樣過哂去

以前申請落，依家新申請幾乎無可能批，連啲來自唔關事既部門既公務員都唔批

呢啲唔同個老婆係台灣人

多謝台灣朋友支持

用依親都係要審批既，但以前申請落就無辦法

仲硬過美國 敗登已經縮沙唔理支那

無錯

向佐: I love TW

其實呢d好易DQ

準備見菅義偉發表對台共同聲明喎

太遲

係睇台灣做唔做姐，如果做到呢步，佢又要考慮下係中國啲台商處境

呀嗚

汪

ATNA

但呢牌制裁方面好似已經冇進展...之前香港一有風吹草動侵就即刻做嘢

連狗，汪汪

其實換個角度睇，制裁除左會令大家條氣順啲之外，其實實質效用又去到有幾大呢我就唔知，真係諗真啲先得

why lin pig？
Lin dog so cute cute ar!

Lin dog

Caring Lin dog power’s chairman 到此一遊

Good

Hope Lin dog 征服 lin 燈

So what

共產黨教國家安全大曬㗎嘛